有冇人鐘意食串燒牛舌

想自己買料返屋企整
有冇巴絲整過 分享下

有，但整唔到出面果種味同質感

係邊買?
平時最鐘意食果間距離屋企好遠
又有d貴

試過老母知我鐘意食唔知係邊到拎左成條番屋企
切到我 ......依世都唔想再煮

成條慢慢含

我諗起奶叉燒

正評俾你個名

買支鬆肉粉就得 到到都係咁做

屌成條，笑左

薄切燒先正

試過一次一田買焗爐焗
好味但太貴
街市買又唔想自己處理

好味就值啦